[禾少調動得啖笑]LA Lakers及迷羅討論區 21

Let's Go Lakers!

Rookie rookie

Thank you Lou and Young

Thank YouDLo

Ice in his veins

又豬

呢場算係咁
捱到ot

輸4分 我當贏左

點會係波企邊嫁
企都算啦 又唔撚卡位 想點？

用呢個

好撚可惜e場

屌你老母WALTON 唔換高佬出黎BOXOUT

唉 隊波盡晒力 好慘

唔好成日講呢d啦

屌 禾如果換人換得好啲
直情有得贏

其實BALL哥可以幫b仔box out

咁樣輸真係

有埋我會唔會贏到

又輸一場
點入po

是但有球唔入已經贏啦 咁冇得講

應該唔會有ot
始終你d防守一般般

手感仔 kd clutch到

有你B Jai 又會練體能

始終mvp級數

今日b仔對kd真係好精彩

Ben子今日 career high
Ingram 今日 career high

16 draft class 發威了

一排冇睇 Kuzma做咩冇上？

都話傷咗囉

其實係咪勇士hea守

B jai打成44分鐘
雖然輸 不過b jai打成咁都唔錯
打多啲好波唔該

Ig 剷極都有

臨尾green+kd+細ai咪認真守

kuzma出返佢應該唔會再有d咁嘅機會
始終kuzma得分夠穩定

b仔先係真大佬

頭1-4節半 b>kd
第4節後半+ot kd>>b

成日都鏟
廢到

班仆街仔場場咁打咪好

你句野好矛盾下

冇錯
睇到ot前Last play俾佢打其實幾感動

今日唉豬有咁既表現真係收貨

kuzma唔會係大佬

現階段我覺得kuz >i=g

Kuzma 後備B jai Starter 應該ok ga
希望B jai 繼續進歩 唔洗OT 都可以avg 20+

贏在投射穩定但防守輸番

前鋒版clarkson，做大佬唔係冇機，不過做綠葉會好d

鏟左甘場，算進步左

Kd 第4節個tie3 痴撚線

PG先係真大佬

咁已經夠做啦
b仔似vocal leader 多d
kuzma 機會上搵到機會就鏟 基本上唔使set play

但講develop 佢可能係湖人近年升得最快個個 我覺得佢值得正選

B仔最尾偷KD嗰球如果入到就正
手長怪 vs 手長怪

其實Kuzma vision 都ok , 間中都有靚assist

kd根本全場carry， Klay Curry發夢發左大半場

當然而家兩個冇得比

撇除人品

Kd 真係現役第一人了

同埋今場邊諗到curry冇啦啦會係ot take over

幾時第一人要睇埋人品🤔

講得on9
應該話轉入勇士

始終係MVP

絕殺個球牙牛空曬

不過唔知夠唔夠時間上埋

4節冇手感
冇啦啦炸3粒3分

入哂水既聯盟第一人

波仔命中率高番d 就好

咖哩真係幾時都唔可以俾佢空

呢d冇得講

今季唔洗ff
無可能有40% fg%

個贏波quota 留返掛Kobe波衫場波先用

OT頭2球射到咁急真係好傷

有無人要點解力羊出得咁小呢今季 ？

咪撚咁早燈定好唔好

今場算係咁啦 不過力戰而敗真係幾傷心

第一場打火箭爆發
跟住就開始下降

究竟12月贏唔贏到一場

nope

jc其實真係好正

唔好上腦既話其實可以去到Lou 果個lv

我有留意
羊叔有時會射英雄波
無啦啦iso 自己打 自己友空晒佢唔俾
今日都有球係咁 隊友cut in 籃底空 佢無俾或者佢睇唔到 一心自己去
kerr唔太容許role player 打hero ball

希望ingram同ball呢場之後打番起啲信心 特別Ingram

我想贏波啊

有d難

好傷 3場 close loss

最on9 輸比國王同太陽
仲要輸成十分

Ingram 死忠今日好感動

牛今日守得好

打到今日咁炒左佢地30分

最憎tough loss

我地宗旨係"遇強愈強，遇弱愈弱"

呢三季刀系

Bi 今日好醒神
如果場場都有咁既精神面貌就尾g

訓左矛睇 ot輸比勇收哂貨啦

下場可唔可以送溫暖比我湖

kd太clutch

追平3分+ot mid range

係勇d turnover
唔係一早收哂皮

今日其實打得幾好...希望班pk仔生性keep住
繼續百屌成材

有種kuzma 防守係黑洞既感覺

又未到黑洞掛
單防麻麻就真既

Rim protect 同防守唔進步真係第六人料！

屌，洗唔洗隔咁耐先有下場

下之打勇，有老大加持，實力提升200%

拎左假睇

雖然B呢場表現超哂水準，但睇得出KD真係好撚勁，動作smooth 攞分好輕鬆，相反牙B要下下面框扭黎扭去要攞到分

師兄好勇

湧下次落力d炒鳩潮40分落鳩狗鼻面，thx 喵~

其實今季B仔係咁剷,不論係教練團計劃地要咁做or b仔射波退化都好, 我都覺得係好事, 尤其係b仔一路develop個body, 就更加要多適應身體對抗, 唔好一撞就俾人撞開/冇咁易失平衡, 再者同隊友練都唔一定提升得多,練波大家都會就住就住, 但係對其他球隊,球星應該可以吸收到多d經驗, 橫掂今季都唔會入到playoff

同埋佢呢幾場d mid range都有返

老鼠

反而之前巴打post既戰術分析片, 禾少做得最多既play都係horn, 俾guard offball兜上3分線過兩個screen射pull-up/剷籃, b仔唔剷都冇乜好做

唔知點解成日企零度位

等射？

因為成個play都唔關佢事

條片有講B仔 run呢個play麻麻

所以唔關佢事

摸屎忽

其實湖而家個陣我幾滿意 不過blo 好似格格不入

Blo高位策應弱
落個波比佢都係做下博腳

其實下年可試夢露
我覺得佢幾岩禾少個套

邊個係夢露？

Jc 今季咁fit
開始驚佢用黎清牙釘

咁都要湖人守得好先有TO嘅

感覺既係
季前ff 既畫面今日出現左
1.ball outlet 阿牛達陣
2.BI 攻防進步，大隻左
3.Jc 亂戰搶分。

今場我湖入哂局

Ingram冇pull up 對面可以守少樣 成個play嘅威脅已經差好遠 有時睇數據見到Ingram起手次數低球權少 其實再諗深一層 一黎係佢自己進攻技巧要改善 二黎係Ingram 係Walton set嘅play低下打得唔自在 射多兩球手風都唔順 自然頭dup dup來回跑 唔會主動要波

相反KCP炒極都會繼續要波射 兩者心態就反映到係起手次數上面

高比仔精神唔入射到入！！

B仔的故事

基本上有4 5 球 lazy pass

有少少唔同
KCP 1年約,全心搏表現拎大約,冇退路冇有怕,
B仔比人當係湖人既未來,廿歲仔下下比人同D名宿巨星比較,壓力大都正常既
但至少呢廿場真係睇到佢有進步先啦

BTW,今場尾段,全隊有心SET比B仔打,真係有D感動

最近randle打得好好 但好驚佢下季5同湖人續約

依家好極都仲係雞肋feel

B仔原來入左隊史第四年輕得分達30+既球員(20歲89日)

1. Kobe 19歲113日
2.Dlo 20歲7日
3.Magic 20歲87日

我覺得randle係e家湖人既小球體系入面真係好重要
成隊小球得佢可以守到內線 而且佢又有速度 有切入 仲可以帶波 呢種人係成個聯盟真係好罕有

不過佢又唔太肯打bench
想走

老實講
只要佢清醒少少
籃底唔好死都要爆上去
pick實番啲
唔洗佢搵番個腦都好好

佢老豆戇鳩

B.I.
Last 7 games: 19.1 pts 6.4 rebs 4.0 asts 1.4 blks 51% FG

好過季初好多

數據上jc出得22分鐘
場均15分

走字母哥路線？

成條柴咁點走字母

字母最初都係條柴

點都無ingram咁柴
運動能力都差好遠

但skills方面有機會贏既

jc都叻仔既 不過其實多數佢係場都佢打晒

其實場場都覺得係正選敗分，之後牛同班後備幫手追番

算啦 好多湖迷覺得牛冇撚用，trade走佢去第二隊發揮把啦。

又唔係冇撚用嘅
如果佢肯打死一世湖bench 嘅話

Jc 同牛上打2man game 其實幾好

不過另外三個一來就要睇波，二來就最好夾3D類

如果佢肯收5年6000萬打後備我支持

牛最有用就係打後備去屈人地D後備

好似ingram當初柴d wor
字母一開波已經玩緊入樽賽

手臂粗好多

打得好又有返個腦嘅打正選又點話

明明牛最值錢嘅地方係可以一至五號位都夠運動能力守到 不過係依度就場場比人屌佢換防 明明睇到隻g食曬成個pick 牛換防 牛都係比人屌亂咁換防 有時可唔可以唔好盲反

可能係守到但守得唔好？
可能係switch完比人mismatch 仲有籃底放題？
可能收縮返入個底會好d？
I don’t know anymore

牛係打得最好個個

屌 讚牛有速度可快攻都唔知係咪成日睇波
牛d on9轉守為攻快攻 一係就offensive foul 一係就甩波 得3成左右係成功得分
佢得2樣進攻上係勁
籃底finish 同非持球打快攻
牛守一至五號位都得？
成日上面都一野比人fake起 係有時守底有d nice block
但係又唔boxout 又唔pick好嘅心態 佢永遠唔會係一個出色嘅starter

其實你地覺唔覺自己低估左牛今季號防守能力
如果佢唔switch 隻g一食完個pick 對面就射你啦 重洗鬼收番入底咩

佢d on9轉守為攻今季幫湖人追左唔少分

你不如計下拎少左幾多分
再計埋場均幾多個offensive foul

ig 每場出手18+
點都有25分啦

琴日有球守到curry射air

牛係場上面拎少左分？ 不如你計下佢有幾多次幫隊將個分差拉番到十分之內
場均offensive foul咪又係2個左右 浪費你2次進攻機會

我有屌開牛成日switch,因為好多時都係佢主動地撲出去,幾孚球球都switch, 搞到防守陣型亂左,出現mismatch/漏人,而唔係你所講被動咁switch

我冇話牛一定要走,只係佢同湖人好難有共識,包括人工,role

慘得過佢d offensive foul次次都好影響士氣
你唔講佢持球成日hold死個波？
唔講佢成日扔炸彈turnover?
唔講佢唔boxout比人拎嘅進攻板？
唔講佢set pick差搞到持球者比人double team?
唔講佢無啦啦上腦？
剩係睇場上得分根本係數據撚表現
佢最大嘅問題係根本數字上反映唔到

同意。老老實實今季禾擺佢做後備都知佢唔受控。出得耐真係計時炸彈。講左三年ge pick and box out都係未做到。summer 練到3分百發百中。出到黎又另一回事
上面都有話如果唔貴同肯打後備其實我都唔介意留佢。但牛自己都唔會肯講真。

咁你下下針住佢既短板我都冇野好講
但查番數據 佢係湖人進攻同防守效率最好既球員 正負值又係最高
同埋佢比季初點睇都進步左好多
咁樣好難會令人覺得佢5值得留係湖人

佢個種打法係要佔球權架啦
阿ball係場上 拎到板咪又係比佢再組織上去 乖乖地企番入底 你擺佢係後備 又冇人key波得jc 佢有能力做嘅點解唔可以？ jc key你遇左佢剷/同牛打2men game 但係牛key 有時都會同隊友打下配合 同埋以佢嘅身型同速度 佢剷係真係有明顯優勢係度 咁點解唔比佢hold波先？
佢啲pick就屌足咁多年架啦
佢今年係咪真係咁多時間上腦呢？依樣一直都話佢進步緊

牛今年操到咁fit
根本打pnr應該好岩用
偏偏佢唔鐘意set實個pick先走
如果佢肯改好呢樣
其他間唔時上下腦都問題唔大
後生仔+佢的確有啲能力上下腦

當然 佢後備出上腦少左
攻防效率都好左
但如果俾番佢正選
相信佢上腦會多番好多
效率就會低番

我無話佢無進步
但佢連基本野都做唔好
長遠黎講無意思
都係嗰句
數據反映唔到佢嘅問題

根本牛就唔應該向傳統pf個邊咁養
個個都想佢係黑熊/廢鳩咁樣做啲dirty work
但係當初佢嘅賣點就係key到波 有組織能力 有中距離 應該走平民版lbj路線
第一季都重正正常常行緊個條路 但之後唔知做乜柒轉左行黑熊個條路 搞到個個希望佢企底做pick 成條路行錯曬

佢搵唔返個腦點做平民版LBJ

咁樣先最尷尬,牛後備打得好,湖人愈將佢既定位同JC一樣由後備出發,下年又想追星,又有B仔同BALL 2件未來(馬可能係第3個)
好難想象湖人會高價比佢

明明第一季都有腦 第二季開始佢自己都迷失左

一句到尾，牛如果肯收中產價，乖乖做後備就可以留，要高人工就再見啦

因為之後pick左少主,B仔同Ball
我諗冇人當牛做建隊核心卦

有咩好嘈

如果牛收jc價加肯打後備一定keep
話唔要既一定係on9

否則就放啦

老實

見親牛控兵都覺得會失

同埋,如果真係如你講咁樣養牛
我覺得會係平民版短手芬多D

牛 合同年先黎防守進步 要頂薪一定唔會搏

平民版lbj
咁仲慘
有幾可見個咁打法嘅人
衝到入底停左
chok兩野 再跳起俾人block

認真
佢打後備
少啲望到呢啲還好
正選真係睇到燥

唔拎波打iso 其實進攻端做到野

有時都zip到籃底接d easy ball

其實後備都只係個名,今年關鍵時間禾少用牛仲多過用BLO, 始終小球年代, 就算打後備,出場時間同正選比都唔會少

Randle 自己未必咁睇
佢咁後生都唔想一場出22分鐘啦

岩呀
佢係有進步有做到野
我覺得佢心態要調一調整下
要出40分鐘柒野實多番
佢接受到場均20-30分鐘
其實有佢嘅用處又留得過

所以佢留湖人愈黎愈唔樂觀

其實有幾多人有睇牛第一季（唔係受傷個季）
點解我地好似講緊唔同人咁

呢三年睇足
完全唔覺第一季佢係對板
係今年落後備先改善d

點解系落後備先正常，唔可以視為系佢今年既進步？因為你有偏見lor

因為打sub 好多時侯係打對面既second unit

關鍵時刻禾成日留佢打對面成隊主力啦，你又唔講

咁點解個topic叫禾少調動得啖笑阿
咪就係留左牛係度唔出高佬囉
盲撐有個譜啦

randle都開到戰線

吹到平民版lbj都算
佢係鍾意持球hold波打
但係結果係無論點都自己硬上
個波一去無回頭既lbj

咪係

其實都係一句
佢唔係冇能力
只係出場時間太多
會令佢缺點>優點
暫時黎講佢未夠成熟可以俾佢扭計正選/咬太大份約
當然係同位置上黎講啦

一個唔識分波嘅lbj算唔算lbj

睇啊牛持球hold波真係不了

立場一樣
收Jc 約= 留
唔收 = 走

agger

第一次認同會然朗素波

😂😂😂

2020 Finals Lakers vs 76ers

牛都叫有組織能力
突破分球都未撚分到粒波就進攻犯規
傳到個陣粒波又成粒砲彈咁撚樣
啲pick最撚戇鳩 永遠pick唔到人 都唔知佢細個點學打波既
你話留佢黎殺對面啲球星好過啦

是其是非其非呀

我同大家睇法5同 6000萬4年我覺得都制得過
始終我對湖人自家pick既球員有感情d 想睇佢地係湖人慢慢變成明星球員
okc咁既戰績 下年pg會想黎湖人5出奇 但我反而5多想 寧願犧牲戰績睇多d randle kuzma同b仔打波

利申:12年開始睇nba 果年既kobe真係好好j

打返好個唔字先ok?

講真呢個post大部份人都係你呢個諗法
如果唔係點會用ig trade pg, trade cousins 報價butler都反對
問題係自家pick都要睇投唔投資得過先，唔通76人自家pick就攬住三塔過世咩

認同，老老實實隻牛點都上唔到all star
其實我反對續佢 原因唔係話佢好差 而係
我唔想見到湖人投資一大舊錢落role player/bench player身上

市場上合格role player 都過千啦

主要都未成形 洗鬼咁快搞role player

Donovan mitchell

Snyder

原陣甩kcp 加pg 點會未成型

呢班lakers 得kcp 係過客姐

btw 牛其實都算合格
重點真係唔係話唔想留佢
而係佢要求嘅野more than role player
但佢又未去到個價係值得
好多人都係屌呢樣姐

如果之後係想原陣加pg嘅 牛千五萬樓下都抵續嘅 但係如果愛g佬想搏多個star嘅 牛就唔續好d

Lopze打唔起，都算過客啦。走deng,kcp,blo 如果續牛會唔會有機會再簽兩個星

Deng 送都無人要啦

坐到完約架喇

佢口講就話想打波,但就算佢肯buyout,有冇隊肯底薪簽佢都成問題

一定有人要
但湖人唔會將佢買斷幫人地補強
仲要自己個salary cap鎖死
如果對deng唔係忍無可忍
一定唔會咁快諗買斷

我覺得如果pg真係黎
kcp都可以留
lopez我甚至覺得pg黎唔黎都可以留

你留kcp 同blo, 我係PG原本想黎都變唔黎啦

Agree
而家ball/ingram 都未見到有能力
可以咩起成隊波
暫時睇落只係fringe star potential（假設無好大進步既話）
所以我都唔讚成咁快將錢投資落role player身上
有錢應該留黎for star level player
要知道而家一個role player都講緊1500萬
一個star player講緊3000萬左右
但一個star效果係大過兩個role player好多

我唔想湖人變到好似jazz呢種唔上唔落
一係就好似76人 咁專注培育新人
直到搵到核心(embiid)
先再幫手簽d 角色球員(amir johnson/jj)
輔助佢地
又或者好似塞爾特人咁
留資金簽即食球星（hayward,horford)
又一路練新人（smart,brown）

你係pg想入po
會要kcp做3d定再慢慢比時間練josh hart？
會唔想要個可以拉開spacing既一線尾二線頭中鋒分擔下？
定又expect 人地黎湊仔？

搭人送撚走deng啦 一日唔走，乜都系空談

其實應該簽多個star 先吸引到pg
始終kcp blo 就算留哂係到
同以前溜馬無分別 一樣都係playoff 邊緣球隊

Jazz傷左Gobert先咁姐

就算jazz無傷gobert
都唔會覺得佢有能力入到西決

升左第7了

拎jazz比得淡笑
人地又無前pick 又簽唔到star , 教練仲要湖人過去既

幾年已經係playoff 第二輪team

湖人簽到pg build 一兩年好過去追老表啦

就算甩到釘都要夾ig送走

Ball pg cousins 拎鬼到冠軍咩，西決都入唔到啦

黎緊幾年勇士鎖定一個西決位啦

點解唔肯比d時間young cora 去建立隊波既體系

唔反對比young core建立
但要搵*合適*既人選去建立
如果你問我ball/ingram 我唔反對
但如果係randle 我就反對
什至唔支持同佢續約
因為只要留到salary cap
到ball/ingram 成熟既時候
再用salary cap簽d role player 扶助佢地就得
而唔係留randle 係到 又要高薪留佢
又要一路比佢係場上面交學費去成長
所以點都唔讚成續牛

Kuzma rookie of the month

加張圖

勁呀

第一個月交呢d數據新人

少之又少

jazz個mitchell真心唔錯

講到要入到西決咪又係得勇刺箭

FG% 真心勁

用jazz 做例子
想帶出 唔去盡培育新人
又或者留salary cap組巨頭
只會唔上唔落

Pg + cousins 當然入唔到西決
但如果簽到佢地 過兩年
加埋成長左既ingram同ball
你覺得又有冇機會呢？

先假設簽到pg又ff成立
有乜可能如果cousins肯黎湖人會唔簽
如果係fa黎即係唔駛換新仔，佢地照有機會成長
就算話用ig再trade for sth我都覺值
都係個句，當你係pg，你會想要cousins做搭檔定一堆未上力新仔先？

似lillard

應該會變成咁上下既人

佢，bs , kuzma 都應該新人一隊

希望ball都入到

打殘陣快艇都豬

聽日打殘陣denver..

金塊全民皆兵無乜殘唔殘陣

除左jokic

12連敗

你係PG 點都想要表妹呢種級數嘅partner啦下話

作客就唔洗睇啦
連傾屎都輸得

就算有無pg，如果追到cousins點都追啦 問題係要人地show你先得 如果唔係留blo係個好實際既選擇

guard位仲有冇人同ball爭？
其實新人一隊呢啲有冇分位

睇你用咩價留囉，唔覺BLo同KCP肯便價留
BLo要大約嘅 簽Monroe好過

我都覺，今日一睇條highlight啲上籃同進攻路數都好似

Ben simm 食左pg位已經冇啦

新人隊無分位架

今日kuzma出唔出到

出到

推

靠你搶好籃板啦

let's go denver

jokic呢

有冇巴打有link

希望波生性

foul what

foul

吹撚完未呀

吹完未

onj?

又foul??????

戇撚鳩咁吹法你打埋佢啦

預測帝

笑4

foul 條撚咩
pick完冇耐 又唔係捉實佢

塞曬係底做乜鳩

murray貢準

已輸

波個d位唔上埋又傳

又係咁

痴線，出年先吹啦屌你老母

我睇緊乜

？做乜撚

成日一開波輸個run好撚燥

波

y我地打到好亂咁

打得好唔好同REF吹得岩唔岩好似係兩件事喎

Ball連入5分換走佢

牛

牛carry

牙牛

牙牛打人後備好outstanding

又係後備追分

foul trouble 呀

廢就廢啦 讓你幾件喎 仲唔贏？ on9 logic

吹what

又travel

。。。。。。。。。。。。。。。

戇鳩連續travel

食撚左屎

唔睇了

牛咁勁

牙牛勁到

4/4

冇阿牛 今季。。。

係啦 摺極都係到俾你督眼督鼻咖啦

迷牛全面進場

原來今季Bjai drive fg% 排緊第二 in the league

-6到

馬

hart

hart jai

Good huste

牛馬鹿

好鐘意HART呢種打法

咁都foul

有嘅 牛shove咗少少

怕佢因為合同年先至咁fit

of course la

牛今場

學界罰球仲準

FT

hart空哂都射到咁

你班垃圾咪射3喇

防守好

呢下黑左

同kuzma相反

咪再射3分啦lopez - -

亂到

呢球俾人撞到笑左

bjai

4打1我幾驚又會柒

冇kcp ma

Bjai

B囝呢十幾場進步左好多

同季初比變撚左第二個

識調節係好事

燈左

dunk la b

sor

挫落去啦仲放

冇嘢了

又有

勁到

反CUP

Blo

B仔

bro lo

lopez慢到好似youtube 0.25速度咁

brolo攻得咁輕鬆

nananananannace

jr

Nance

正式宣報
Ball bjai blo 係3B

BBB

ball 貢快

B囝again !

波真係好撚快

死撚開啦卜

gucci gang gucci gang

Ball勁aggressive

似係你燈得好喎

Kcp is back

練好上果下有排玩 重要身型唔差

Reverse dunk

呢d to 好撚on9

kcp做乜撚

垃圾= =

KCP真係好廢

Kcp笑撚左
坐返低喇😂😂👎

係唔係佢黑

一出佢又比人打個run

衝入去放低個波推低一件

呢隊真心垃圾

屌你老母 kcp

送kcp 去playoff 隊 R番個2nd pick 算啦

1800萬喎

B囝爆40ok?

而家Bjai最準

叫到咁

大聲叫=吹

炒完即刻tip咁勁

nance

咁都lead得返

Ball 身體質素有d比人低估

速度夠快，反應快，落地即跳個下都好快

B仔呢排太多個犯

留意到b囝應該完全轉型做得分手

好多場都係一call pick 就爆入去唔睇人

不如kcp 換ok4 la

76人playoff 又多個人用下

慘

free jah la

遞下水就幾百萬美金一年 我都想

之後隨時連遞都冇得遞

點解手機而家睇唔到Reddit d link link

有d好似得

ingram 入哂罰球

FG% 57.1非常好

Murray射波真係好型

Bro lo

終於入

卜

curry幫佢起機

Bro lo 執下執下又有15分

brick

有冇師兄可以整條手機link 黎

乜野啊又

球360好靚

主場雞到 走曬步

第一次見依種360

呀卜唔好鳩射

Jc比人吹2次

travel

又吹乜

兩邊搞緊笑？

plumlee都幾搞笑..

個樣好似d西片第一個出黎死個d

Kcp

Kcp打落去又唔打哂

Lakers真係唔識打順境波架啵

Dllm 下下都單打 有冇戰術架

成班唔撚守波就去坐BENCH啦

人地冇JOKIC Millsap 都打成咁

b jai 2場11to

🙈🙈

都係睇唔到，之前睇都無事，唔知點解近期load完都係眼前一黑

成日硬爆比人steal

Faried

又殺人

ios 用reddit開睇到

對方都唔係普通人

我係咪比人杯 冇波到手

Kuz

Jc單打真係可靠

個波係JC同牛到

出佢兩個其他三個=睇波

佢地兩個真係只會傳波比對方

比人杯

連波都係食花生

android

14連線

有無人發覺佢地兩個成日係場上自己圍圍圍

咁今場2個打得好,冇計啦

講左好耐

又一球係咁

圈子到呢

Kuzma啲帶波 成日都差啲走步

兩隊又鬥攻唔守

jc!

對面個7號仔幾勁

癲加D橫移得啖笑

3號廢到

Trey Lyles Jazz出品

Hart

蝦

燈

barton brewer 一樣身形

Hart係咪最準果個

Kuzma 完全唔岩呢個陣

咪倒水牙

今日個bench醒神到

對比正選成日9下9下

Bench場場都勁

不嬲勁

Jc 同牛，一般隊既後備係守唔到

Kuzzzzzz

hart囝打到頂級3d咁

今日BJAI FT 8球入曬

個吉祥物年年玩呢d悶唔悶架

如果佢有穩定三分就發達

呢幾場好似出多左

唔通出ennis同blue 咩

Kuz又travel

走步王

第幾次

呀牛爆番佢

撞死個白鬼

flop

牛神又殺一件

2邊鬥撞開人

係個白黑撞佢先

馬又雙十

kuzma on fire

Kuzzzz

馬勁到

Kuzzzzz

可惜防守麻麻

我守高佬真係好廢

牛已上腦要收了

差成個頭
算係咁啦

收牛啦 佢一控多過5秒就差唔多turnover

Kcp要出黎扮大佬喇

又要睇到心臟病

不了

上腦時間

阿波呢

RANDLE

比返b 仔控啦 換nance 出黎守下好過

話左
最撚打擊士氣就係呢d位
又唔係持球叻

b同牛都少少上腦，俾人睇通曬會鳩剷

見佢膊頭Chok兩下就知to

咁肯定波控制節奏最好 但波冇進攻 有時好難搞

Airballlllllll

Foul咩

TO夠未
屌你老尾

黑

豬了

nance offensive foul冇人屌？

熄得

黑哨到

屌係老母

主場雞到diu

又黎料

好嘢牛 lead 緊打iso

下下都offensive f

球証

轉身pick 有幾可阿
牛offensive foul我就場場見咁制

On9

1分鐘4,5個FOUL

黑哨

lead 緊又唔撚識打
係咪on9咖

好野

垃圾球證

完全唔知邊個動作Foul

點解守3分咁差

對面撞埋去

cup到我抽兩個手足 返大陸一齊玩

game

二打一快攻都出界

to埋
挽完

一早用Ingram啦
成隊係到把撚咩

又tank

對面殘陣都打到咁

輸左

b jai 想儲to 全nba第一

呢隊垃圾

Walton呆撚左

呢場大部分都係戰犯

trash as fuck

Ingram -22

落街買個飯俾人打個17-2

陪成班倒水

Kcp 1-7fg

完全唔知收局個陣打緊咩

睇呢隊垃圾簡直浪費人生

咁樣都輸得

牛打鳩佢就岩喇咁撚串

Kuzma ig 好廢啊。。。

屌你eq低到咁
仲有轉捩點明顯就係98:98嗰下牛iso落底To

佢兩個算係咁 kcp條撚樣廢到 快d踢走佢啦 垃圾到

俾人不停黑 沈唔住氣 當儲下經

成班turnover狗

臨尾我覺得要換返BLO出黎

賤種狗湖人 哂我時間

成日傾留唔留牛好
有冇諗過係人地牛哥唔想留係度繼續浪費時間

屌主場雞 不過湖人又真係爭唔落

怪就怪自己turnover多
次次對面一timeout完又打過quick run
成班唔撚box out 打乜都輸啦

佢想走咪走囉

我唔明點解唔出多d卜，今場好幾球都dominate到個對而個底， walton係要出小球陣

睇佢打到上腦直頭想熄電視

Kuzma 同Bjai 唔可以同場出

佢自己都廢廢地啦
明明lead緊走去打iso
跟住又仆落地
到氣都冇埋

Yes

就係輸佢幾個on9 to比人cup
走啦垃圾

點都要夾下 長遠2揀1 揀唔落手

係想嬴就出B.LO喇,出牛一味to

最後幾分鐘打得好個d唔出，差個d就比佢地打

我係對面教練笑出黎

上半場 bjai 打得咁好 唉....

但無牛一早俾人拉開左19幾年啦

習慣咗啦
佢留係到真係哂佢自己時間

正正係佢嘅缺點
一開始好地地
好到咁上下覺得自己好似carry到
就會自動波上腦幫手倒水

得兩個何來幾

問題個兩個洩晒堆氣呢

最後七分鐘 睇到我想熄電腦
聽日又要輸

我係B Lo嬲到仆街啦
出Nance都唔出佢打中鋒，成隊又唔識攻
成個第三節就係陪做pick

出牛同JC起碼有進攻點，今場Kuz真係急住刷數據
搞到亂左
第4節中段竟然換Nance都唔出B Lo......

太子和係咪咁比面人地金塊掛球衣呀ma

認真 不如練下josh hart
覺得佢做3 d唔錯

其實今場最後果幾分鐘真係要出BLO ， 冇個攻得入
同埋佢今場打得都唔錯

WALTON 真係要諗諗BLO個定位
明明攻力唔錯，上場又冇波掂

收局要出blo ga

得佢有經驗

walton成日以為勇果套小球掂就套用過黎,又唔諗下勇咩人腳,湖係咩人腳

要出deng救我湖了

算啦呢個就

Ball真係要搞搞pnr
Nance以前同dlo 夾好多pnr
波完全唔識夾
下下roll in都扔翻出去
浪費左nance呢類進攻

見到班友淨係係咁易幾個pick就開單打mode
Ball見大家亂黎又唔知做咩好，廢左武功

上季起碼一開季d戰術去哂邊.....

牛同JC一打得耐真係無哂方向
出B Lo有重心都好呀

勇1至4號位都有3
反觀我湖正選最準3分係5號位

呢隊究竟係乜嘢嚟
又唔係練新仔
又唔係好渴望要戰績
想點呀 Magic

卜今年都唔準

Kuzma ＞ nance

有冇睇波

今年無乜邊幾場收局有佢份

進攻上係
防守就

要睇下邊方面嘅

同kings一擔擔

漏左kcp

係就放撚哂俾ingram,ball, kuzma 佢地任舞啦

你當佢過客都要贏波架
比班新仔入PO感受下強度都好阿

Nance今場起手中距都少左
Kuzma防守真係防唔到4號位......奈何我湖都係當佢4號位打
本身Nance都undersized

Nance身體天賦強咁多
手又長 又跳得
同埋反應都好快

Kuzma 防守的確好有問題
但係起碼進攻比到對面壓力先

但係有時會上腦同有走步問題
不過佢進攻已經好set

所以呢樣係難取捨
但b同k同場會好垃圾
所以我會擺larry>k係正選

少量上腦同埋佢做finishing 先強

Nance=有守無攻
Kuzma=有攻無守

所以進攻點唔夠時出Kuz係岩
要防守出Nance又岩

可惜禾少調動
B Lo + Nance + Kuz好似冇點試過

其實我幾期待呢個陣
但其實nance打pnr幾強

越睇越無心機
真係唔知禾少想點

點解Kuzma同Kobe食完餐飯之後仲廢左

ball都唔識pick&roll, 我除左搶下off reb攞下second chance point之外進攻上根本冇咩用

快速反擊？

進攻都冇play, 成日screen screen screen, iso打撚咩

冇射手係死症

邊位啊你 洗唔洗咁樣

成日話出blo我真係笑出黎
開季到而家睇左咁撚多場真係唔知blo有乜用
籃板唔洗講都知佢冇
成日冇啦啦射三分又炒撚晒，mid range又冇
腳步慢到抽筋成日on9 foul人
打左廿幾場得兩三場好波，唔出佢根本理所當然
次次4th quarter換佢入黎都係倒水

PG:Ball
SG:B jai
SF:kuzma
PF:Nance
C:B Lo
好似幾勁

有咩計? 冇人用
至少兩個仲有丁點作用，blo根本場場負作用

bjai 收得皮

禾少一日唔set play比佢，一日都負作用
前排贏波個排，B Lo都係重心黎
籃板真係死症

Nance打pnr有中距都ok
又未至於話無進攻能力，當然唔好expect佢自己iso，隊波都唔駛佢打iso

佢老豆搞到咁
手感仔就算啦

睇完前幾日對warrior既lakers我仲覺得會有機會入playoff
今日

輸俾帝王同太陽我都已經覺得冇希望了

playoff唔使諗,tank又唔夠雙牛,鷹,kings,suns呢D去到咁盡

而家唔上唔落

都冇pick tank乜鳩
而家係唔幫人tank呀

下年繼續tank!

要無限tank了

tank乜撚

可能本身預ball係射手 點知

本來預爛船都有三分釘
而家係得三分air

有ball做隊友都幾慘
打交唔撚幫
成日都好似一副關我撚事既嘴臉咁

Tank 唔一定係為pick嘅
係tank開有條路幫到人自己又過下癮

如果Young仲係度肯定又出聲屌

你唔想幫都好心扮下野
大佬呀 你新仔黎都夠膽死扮大佬

ball應該會成個career 0 tfoul

講真 佢都好難做 練新仔唔要戰績又冇pick 送左俾人 戰績好少少 入po又唔夠實力
睇下季中佢搞到啲咩出黎

今日咪食左個囉

垃圾波

今場湖人最尾真係心態爆炸

湖人平均罰球次數排第10

但命中率排最後

笑左 成撚日扮個西面款出黎
比D火黎啦 後生仔

BJAI 又係

下bjai會幫隊友喎

我指佢個樣冇火姐

牙波俾人感覺真係冇咩激情
係性格問題定點
今日完場嗰下俾人咁玩俾著一個後生仔一定會嬲嬲地

哦

可能佢有1 tech在身
所以唔咁大反應

究竟班教練團幾時搞好Halfcourt offense

點搞都死

佢果下T仲係同禾少講球證壞話比球證聽到

唔洗比理由佢 佢次次都話唔想拎t
隊友比人恰又係咁 依家連隊友幫佢出頭都係咁

唔知佢 可能佢唔撚係做領袖嘅材料

我覺得佢係太冷靜太理性😂

Wow聽日打火箭

打火箭？
俾火箭屌打？

得罪講句
好似今季打suns嗰場
見到隊友吵你唔攔下都算
直行直過唔理真係好肉酸
今日明俾人串你又少少火都冇
牛都睇唔過眼

羊叔第一張

其實ball都只係一個毒撚
比人玩到都唔出聲

反而buy佢呢樣野
我覺得佢係高智商情商
NBA果D所謂打交又唔會真係打起黎，根本個個係度做樣
分分鐘又要食埋T
聰明人根本笑下算，用表現反擊最實際

yes, 以為發嬲推下撞就係激情，有leadership🤨🤨

但有時又真係要d面既

可能之前係murray面前攞大三元
先理撚得佢 尋日俾人串反應都冇個

唔明點解ball唔理條傻鳩有錯
好似td 咁 唔鐘意理人串佢咋嘛
唔通個個都好似twitter 王咁煩膠咩

你係香港地打波唔嘈係冇問題，但講緊NBA堆黑鬼就唔同講法啦，啲黑鬼最著重brotherhood ，唔係叫你開拖，但點都要衝過去叫口up up 兩野啦
重有呀，比愛滋佬點哂名做leader點可以連過去拉開自己隊友都唔去

岩

俾人咁樣兜過去
你唔郁手
都係咪二up兩句屌下佢啦
零反應

😀個傻9都唔同層次
我係波都唔會理佢

Murray咩料 球王？

如果真係唔洗理既
禾少就唔會叫牛同b仔 foul鳩條友啦

對火箭希望輸少d

笑左，以為自己邊個，遲早一日呀波當佢狗咁撚

有d難
人地炸三分 我地乜都冇

twitter 王果D懶係風趣幽默/90年代 trash talk真係唔識欣賞

跟住flop到你foul out

火箭讓20分都贏

40

半場俾人炒四十

哈登 半場30

50+15

幾點開波？

就開啦

真心笑左
條友一場好波扮球王

Nance 😍😍

brolo都執咁多off reb

大巴大巴車落去某會員度

bjai 好似唔掂喎今日

kcp守黎講係唔錯既

即刻入啦

當我冇講過

暫時打得唔錯

竟然lead緊

bjai型到

贏波我捐5000比碌撚

打錯
毓民

都仲係太多casual turnover

narry lance

Nance!!!!!

波囝呢下

得2 tov 新低

基石黎料

波今日好似無態

有幾時有態

終於有3分

假希望

一陣就拉開十分

空哂

其實bogut咁熟禾少戰術應該要用多d

好撚憎對面隊有Chris Paul

D防守

做乜

25

呢個陣冇人識協防

禾又T

唔係有人話牛防守被低估架咩
我就真係見到larry做到野

唔太鐘意馬牛jc一齊上

打亂章

無計啦 如果b有3嘅話 k可以推上去starter

馬波blo 呢個陣夾

上牛Jc 應該留kcp nance

第一節打和

熱狗

牙波又撚住行行企企成場

wa cow

wa gordon極到

gordon已經16分

eric gordon刷分

gg了

入親底都有

對面有仔友轟成廿分

Cow two fouls 已經

輕鬆啦

其實隻牛係唔識傳波定禾少叫佢唔好傳？

molamola

守pnr係守得幾好

kuz

救命3

吊 肥登勁到

kuz 真係好勁

卜好波

搞掂左個anderson

肥登係咁撚

lance呢下轉得咁型

GOOD,進攻描住登登打

好多ft

基石

laker girl咁醜樣不如cut左佢啦

駁唔刀呀

差dd

完

Kuzma廢到

Kuzma 前邊有人唔傳 一來一回又4 分

上帝可唔可以將kuz 進攻skills set 同b jai bbiq 防守混成一個人

Harden太屈
下下係你面前入三分

加埋阿牛既 運動能力

馬下半場會醒番㗎

根本幾場都係輸佢 一拎到波就自幹 防守又唔掂

咁佢係打進攻
無佢d3分有幾場都可能輸
防守就真 同埋有時會上下腦

個ball movement 真係差d 因為每次佢都會企d 佢有得攻既位 你睇nance 做幾多dirty work

真

見撚到kuzma同牛兩隻PF成日拎住個波鳩衝就躁

想佢上腦果d又唔上腦

所以我話好多人都係highlight stats撚

牛 最典型

牙波入晒ft

what is bjai doing?

屌你老母LONZA BALL

其實波個打法好唔fit 湖
愈睇愈掛住少主 同nance夾好多pnr
陣地有用好多
利伸 非引戰

Nance呢d就士氣波啦
你睇下短手牛撚有呢d咩

Capela 打緊乜

成日吹奏nance做dirty work其他人唔做，雖然系事實黎，屌但系呢個人地定位黎。你試下叫nance去單打，試下叫nance佢策應，咪一樣冇。

單打可能無 策應其實唔太差
Btw系你老母咩

俾bjai打嘅效果

我愛仆

屌你BLO

BroLo

太極

harden

lopez

進攻完全冇戰術

blo 真係

冇眼睇

登登勁到顛

我地d guard見親larry roll in 都傳去3分

WALTON 問題 , D PLAY 簡單過學界波

波係場 . 但係又KCP .B仔帶波

全場最高果個一直係3分線外面

BLo 唔係好掂喎
成日三分線外面框進攻
跟住勁早就收波想上

While Ingram hasn’t replicated Kuzma’s move of dining with Kobe Bryant, he has established a productive rapport with the Lakers legend.

難得追近少少就炒罰球

要射又唔射

sor9 係 ，只系講到牛同kuz好撚西我就覺得唔公平，各有各好。認真一隊咁後生既隊，實個個有不足。你估隊隊勇士咩正選全部全明星咁濟。

傳翻去死位

BLO真係回曬塘，屌你POST UP對住HARDEN 都唔得
唔怪得係咁鳩射3分

agree
btw係

又to

球球都單打。。。

Kuz agree 但牛打第幾年阿？
佢個問題又改善左幾多？

lopez幫對面由lead淨3分去返12分

個球迷啲三分仲準過啲球員

未必多，但一定有進步。kuz22歲 randle23歲 nance24歲。最起碼牛上幾年既防守態度同能力有進步。

玩完

5個人企3分線5個位 互傳到底有咩用???

啲進攻正到 個個企係度

randle jc pnr

10啖屎變9啖屎

雖然睇波唔係淨係睇數據
但波囝今日2+1+3係乜野事

ball上場好似打小個咁

成隊是垃圾

牛每一次都會switch
其實係好定唔好
佢係夠快守到對面個g
但我地的g守唔到人地的高佬

3分最強隊 對守3分最強隊
最後證明最強之茅勝

最近三次罰波無左5分

黎啦黎啦
仲未睇到牛嘅問題 ？

垃圾

jc = turnover machine

He is not alone

成班垃圾

Wide open 幾秒都炒

失去耐性

Jc食撚左屎黎呀？打埋d閪波

牛D防守 比WALTON屌

B狗又係食撚左屎咁 下半場射極都唔入

射得兩球

準備迎接12連敗

Tank多幾年簽波

無論湖幾柒都好我都決定不離不棄了

到時有人識射波喇 yeah 好似係

年年都係
一年俾一年失望

back to back所有人夢遊

射得一兩球你答我點撚樣射極都唔入?

真。兄弟籃球

kuzma travel again and again

差d走步

Sor見到佢連炒兩球ft 太激動 唔好屌太甘

K上腦了

覺得今年有30勝

佢呢三場罰球好咗啦

k也p已經冇力

見到 但都係火遮眼

a team of trash

俾CP3撚到扒低

kuzma嬲尾先多返啲攻

呢隊潮人得啖笑

炒果兩球之前 FT 17入16 咁上下架

呢隊係垃圾就垃圾
有lead又唔識打 輸返轉頭
要贏個d又唔贏

搶住嚟攻

燥係因為個兩球入一球都叫做有返d士氣 同埋都想佢跑到數 好撚嬲

字幕上完話18/19之後即炒2球

跑乜鳩 次撚次下半場就冇得打

剩係留低Ingram, KCP, Kuz, Hart
其他全部清晒佢算啦，有人收既話

琴日又好撚慶

迷波個d典算

尋日真係最慶

Nance打貢好都要清

垃圾ball

Nance幾好

一陣又有數據撚話kuzma幾撚勁

trade 撚走b仔啦
浪費哂佢d時間

每朝睇LAKERS都係辛苦自己

Ball一陣又係台灣籃球page比人清算

好撚多數據撚架

放佢出嚟刷分

最尾又刷分

跟住屈ingram垃圾

留nance寧願留JC，至少可以後備出黎搶分
nance根本食之無味，棄之可惜

垃圾時間繼續上 隊多球3分 又20+

k 第4節刷左幾多分

當隊野唔多掂果時，比佢出去自己挽都追到下分嘅

連牛都話防守好就知好多數據撚

16分

隊波一定要有嘅人
如果我湖成熟d嘅話 留nance好有用

係 但係有時真係佢上腦累事呢

牛今日又唔記得帶腦 見佢第一節一出就玩單打

全部自幹

防守得stl同blk睇到，點撚樣數據撚，講撚到得你自己有睇波咁屌

16分鐘 5分5板 5犯
防守大鎖萬歲

算啦湖人呢季 似雷霆之前咁放權比b仔玩啦

公海又話賣ig lu

睇左20 埸 最比到希望我得76 人同gsw個埸

禾少會肯咩

講真今日輸係JC手風唔順
無佢出黎攞分，完全打唔起

第4節換佢出去
禾少好似訓話佢

咪就係你呢d柒頭都唔知係咪盲人睇波

佢同jc今日集體失蹤⋯

鎖佢老母咩

隊波冇一個大佬真係濕“濟”d

睇波係用眼去睇
全隊防守最好果個係Josh Hart
但數據根本唔會睇到

打緊手球 波浪式進攻

平時靠佢同牛拎嗰30分 今日得10分

不過最撚嬲都係blo
追剩3分果時
慢動作自轉走步
3分炒
2罰 全炒

期待hart成為頂級3D
打勇嗰場好好

Nance 講過唔介意打後備
呢的球員先最好
落場又夠落力。basic野做得最好
唔係一隊5個starting 都要明星嫁
同埋Nance 係呢隊打到正選都係因為對手不濟。牛冇腦馬防守未到家。

而家呢隊波 我真係自殺算啦

癗然波 我湖進一步遠離playoff

冇諗過入

trade撚走b仔啦

無中鋒，無控衛，無教練係咁既樣
是但有番一樣都至少贏多4成比賽

控衛而家係我地最大問題

Luke Walton: “This stretch of the season is going to make us a stronger team down the road.” #Lakers

Luke Walton on Brandon Ingram: “I think Brandon was great again tonight...he’s more of a basketball player than just a scorer.” Praises his all-around game. Called him “very solid tonight” #Lakers

Luke Walton: “The turnovers again killed us.” #Lakers

Kuzma心雄 一開始打off-ball咪幾好
宜家又爭埋粒波黎控 又成撚日走步turnover

所以咪要改囉
場場都有走步

又係呢D說話，聽左幾年

已經有牛 jc
多埋佢玩呢d波

好正呀

跟住出b仔

訓左冇睇，朗素波今場有出？

死咗啦

Randle 今季防守的確係好

來回跑練氣

算好啦，前幾年仲慘，成隊咩球員都有eg. kelly，唔知有冇人記得 依家雖然都慘，但至少似返個樣

Sacre

黑暗時期

殺鬼唔知幾撚勁

Playing in Japan

黑暗時期最有印象係呢場
啲人已經廢，仲要傷撚晒

但贏緊20幾分

Sacre Kelly Jordan hill Steve Blake tarik black
仲有d廢既綠葉 boozer kaman

個年好似冇boozer

應該係 nash marshall blake young pau kobe kaman wesley johnson xavier henry kent bazemore marshon brooks 食ke ...

記得果時成日吹奏 henry
唔知去左邊

傷完跌晒watt

傷撚咗ACL就即刻收皮
係preseason入咗球靚樽

未傷前有球顏人樽好深刻

都係kobe正d

有冇人開始對ball冇信心

繼續tank等lamelo

1001

Shareef O'Neal

其實湖迷真係痴撚線，我地今年班主力大部分都仲係新人約，你想佢地一黎就打到all star級會唔會要求高左小小呀。好似木狼咁，之前幾年未又係成隊潛力新人，佢地一樣入唔到po，但今年簽到幾個all star番黎就變po隊啦，湖迷可唔可以俾d耐性呀。
對今年既lakers，我只希望佢地減少TO，同希望ball同ball打得有信心d，尤其係ball

死撚左去啦垃圾波
一潛潛成場好似波都唔想打

死撚左去就岩

之前潛水都射下波

今日波都唔撚射

但ball隱形得真係好誇張。。

但係有機會贏嘅波點解唔贏咗佢
你可以話輸經驗 但係呢個唔係藉口
教練都有責任 而家搞到兩頭唔到岸
又冇得tank 又打唔出成績俾人睇
點簽FA?

邊有人講咩all star級姐
而家講緊基本功，打波個邏輯思維
lonzo咁撚樣射波，點樣有信心呀，連layup都唔識
再者lopez, JC, Randle呢D新乜野人，7尺幾連攞個籃板都唔識

拎木狼比又係on9

人地aw kat 會唔會似ball , ig咁成場潛哂

愈打愈無信心

Blo 第一年就無板架啦

講到黎湖先無板

成班垃圾得淡笑

順境又輸，對強隊又輸

上場咁都輸得比金塊死撚左去啦

仲未計太陽同國王呢兩場

我地要接受一個事實，而家對球隊只係中下游實力[/b]

對唔對得住買飛入場個班fans 呀